沙頭角發生劫運鈔車案 劫走300萬

沙頭角發生劫運鈔車案，下午4時許，2名男子駕乘一輛客貨車運載約300萬港元現金，沿沙頭角公路往粉嶺方向行駛，途至萬屋邊時，突然遭對面線一輛私家車迎頭猛撞，5至6名大漢落車，用硬物扑爆車窗，向車上2人狂噴胡椒噴霧，趁亂搶走放於前座約300萬港元現金，並在賊車上淋潑易燃液及點火，企圖燒車毀證，各人四散逃去，司機其後報警求助。

消防接報到場，開喉射水將火救熄，兩車嚴重焚燒，警方封鎖現場調查，案件由新界北總區重案組跟進，正在賊車上作仔細搜查，並正追查匪徒下落及身份，懷疑賊人早已洞悉運鈔車行蹤，在上址埋伏犯案。據了解，匪徒犯案有法與今年8月沙頭角一宗撞車劫案有關，警方懷疑上次匪徒誤中副車，將運螺絲車當成運鈔車，最終只劫走幾斤螺絲，故今日再次落手犯案，兩次案發地點相距約3.7公里。

今年8月28日下午4時許，一名姓方64歲工程判頭與拍檔，駕乘客貨沿沙頭角公路往粉嶺方向駛至木棉頭時，因前面一輛私家車慢駛停下，方於是收掣減速，並準備抽頭而過，惟此時對面木棉頭小路有一輛私家車衝出，迎頭撞向客貨車，方停車打算落車了解之際，由小路駛出的私家車跳出3名大漢，有人持刀並向方及拍檔噴胡椒噴霧，搶走其放在座椅上一個公事包，乘坐早前停下的私家車逃去。方事後聲稱，公事包內只有2包幾斤重的新螺絲，沒有貴重財物。

應該已經走左

黑幫地下錢莊由支那走錢落黎香港

被其他黑幫搶左?

咁似投名狀
劉德華劫官銀既

原來係重犯
唔怪得好似睇過呢單新聞

其實好少

d mk仔做倫敦金都有，洗咩咁搏

Gta

胡椒噴霧

一人得幾十萬，我一個月都唔止

人地一個鐘都唔洗 你要一個月

黑警

出得果萬幾蚊你想請到咩人？

有槍，架車保安都唔同，冇左舊錢仲要保安公司孭飛 運咁多錢唔搵人做

渣通宵 一星期番六日 一個月先得兩皮

呢個真 逗你萬幾蚊
幾條友揸住把刀衝過來
我做咩同佢博命
舊錢唔係我 條命先係我

即係上去分

有無AK47?

今次唔係普通車咋咩？
屌，有枝大炮你唔博命都嚇得下啦

寒戰

普通VAN仔, 邊有防彈玻璃

點解唔請解款員

水貨父子購iPhone X 警緝尾數3269銀色賊車

沙頭角發生劫運鈔車案中，遇劫父子（28及63歲）當時攜巨款運往市區不同地區，主要用作購買iPhone X手機之用。警方新界北總區刑事總部署理警司（行動）陳昕在記者會上表示，案發時一輛黑色私家車將父子駕乘的客貨車撞停，2名賊匪落車，另一輛銀色私家車上亦有3人落車，當中3名賊匪分持鐵鎚、牛肉刀及噴劑。

他們先扑爆車窗，用刀指嚇事主及向事主噴射噴劑，並要脅事主說出現款位置，事主受威驚和盤托出。賊匪訊即在乘客座位地上，取走一個裝有約580萬港元現金的尼龍旅行袋，並登上色私家車向沙頭角方向逃去。警方經調查後，發現被燒毀的黑色賊車為失車及掛假牌。至於逃去的銀色私家車，車牌尾數為「3269」，警方呼籲市民提供線索。

陳續稱，5名賊匪均為中國籍男子，年約20至40歲，中等身材，操廣東話，案發時戴黑色口罩及黑色鴨咀帽。他呼籲市民如有消息，可盡快與警方聯絡。警方亦會調查案件是否與今年8月上址附近的劫案有關。

1. 又多280萬
2. 原來係水貨佬

尖沙咀械劫單野破左未

唔係政治犯邊會投放咁多資源啊班打手

熟人做既？

黑吃黑

原來又係水貨狗黑吃黑

沙頭角公路比人燒車真係無仇報
成條路乜柒都無又無cctv 中間任何一個支路走去邊都得

難怪之前劫成堆螺絲走

全港最大

終於有首期喇

全港警察都有可疑

580萬自真喎，仲話係買賣iPhone x 嘅貨款，係唔係 阿Lo 哥架？

睇字都笑
何況真人視點

放埋火燒晒兩部車
專業到難以置信

香港d警匪電影唔係講到d科技好撚勁嘅咩
上次劫釘都未足到

咁先得個首期

580萬應該都只係夠買到個三百尺左右既單位
4個人都未必住得落呀陰公